有無人試過有一個你好鐘意既女仔，突然間發然佢打假波

佢個波好似整出嚟咁嗰種無可能既心情
有無人明

反正唔到你用

不要再說了.jpg

咁你又想像下佢平胸你會唔會中意佢

平胸都好過假波

你又會知佢假波嘅

真係鍾意既，會好大包容

可以點突然發現

你覺得係咪假
佢拍咗playboy雜誌後先知係假

佢突然拍playboy，我咪突然發現
我未見過瞓喺度都咁挺既心口